利記連贏 邪到香港都發生地震

今季贏能硬英超

bot

快能到

講連贏李城勁d wor，利和過曼聯

香港要贏 痢一定要輸

利記英超冠軍=香港海潚

李城輸畀曼聯喎

攞左英超肯定WW3
跟住中國比八國聯軍收皮＞香港重光
所以利一定要攞英超先救到香港

曼聯一贏香港就地震

再加輸俾利

拉

12.8 維園見

真
利記贏咁耐一直都無事

Topic唔係講緊連贏咩？你去check下李城而家聯賽幾連勝喇

輸比曼聯呢隊垃圾已經無資格攞英超冠軍